佢哋已經為你罷工，你願意管下把閪嘴嗎？

炒人根本係炒哂啲暗黃或黃

都無話佢地唔黃 唔支持佢地
就算空姐係雞 我地都一樣當佢地係手足

你老母都係雞

對連登班垃圾毒撚心灰意冷

明知香港人口臭，自私，冷漠都走去罷工咪on9囉

推

連登仔係咁㗎啦
有事就手足 無事就雞前雞後
咁樣搞抗爭你地班鍵盤戰士玩埋落去啦

利申：非航線業 純粹睇唔過眼呢單過橋抽板嘅垃圾

反修例運動至今約卅名航空業員工遭解僱
2019年9月30日

疑發帖反修例 國泰首炒後勤
2019年8月27日

我淨係記得國泰係大仆街 而家佢執柒我不知幾開心
你話我失憶?

全家都係雞

雞前雞後 屌你老味把口臭到

唔明咩logic

佢炒哂d黃絲 公司都未會執柒囉

國泰係仆街就可以話班空姐係雞？

把閪口唔撚識收，炒撚到佢地果行先知道自己都係on9仔

同意標題

無錯 上年走去罷工搞到個底花咗 今年俾人開刀
一定係on9兼抵死啦

無話你唔黃，就算你老母係雞，你阿嫲都係雞，你係賣身會窮嘅賤鴨，貼錢都冇人要，賣屎忽都冇人拮嘅臭鴨，藍絲五毛警畜都一樣會當你係手足

正式宣布空姐成為condom
射撚滿曬

我就唔會都唔同意對班員工落井下石
但藍公司倒閉會有機會連累自己人呢個痛苦既兩難總要接受
但篇文寫到好似講到自己眾人皆醉我獨醒咁 連笑鳩間公司都係中左分化計

P牌仔推唔郁 只可以講一班連登仔開口埋口就雞 人地叫翻佢地收嗲易地而處去諗就話人道德撚 真係屌曬呢班人老母

舊年國泰港龍俾支那航空局搞而跪低
連登仔仲要blame the victim
他日到連登仔的公司
五十步笑一百步